融入唔到朋友圈

你地會唔會為左融入個圈而去放棄做自己，講咩都係為左附和其他人。

定係揾另一個圈子？

會

有時好難做選擇，因為明明當初一直幾開心，但相處得耐先發覺大家相差好遠，唔係當初咁

細個會，而家發現唔應該

小學中學大學一定要
之後唔洗
講完

有時覺得寧願一個人，寧願少朋友都唔會為一融入一個圈子而去放棄做自己。

睇下果個圈子對你係咪咁重要 或者冇左佢地你生存上有冇影響
你有答案

Much thank